覺唔覺今年春天有點唔同

周圍d樹都出哂新葉
仲要係好翠綠果隻

唔通冬天出?